上空盤旋直昇機高清圖分享 - h175獵豹直升機

架機今年先買

有冇墜機例子？

明天才有

唔好玩航拍機呀大家

Hey Hey Hey.

你睇少政府嘅直升機呀？就算俾航拍機撞到都會冇事，不過尾部就難講啲，希望唔好發生啦

到底成日有啲直升機係到飛嚟飛去做咩鳩

願榮光歸香港

香港偉大

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

幫狗制空

睇人群動向黎部署

咁螢光粉係假定堅?

堅